24/7終於唔係播cover歌

玩咗半年，次次都識首歌但唔知乜水唱，今日終於播原唱

唔好扁嘴，播返原唱係值得讚嘅

咩歌

Maroon 5